А вы что думаете? Где создаются лучшие российские двигатели и какие новые проекты 
готовит наша страна для освоения космоса? В День космонавтики рассказываем о главных проектах России в сфере космоса Трогательное письмо Юрия Гагарина, которое он написал своей семье перед историческим полётом. Когда твоя бабушка подписалась на [club69547083|Наша страна Россия] «Чеченская Лара Крофт» стала победительницей международного фестиваля «Спорткраса - 2019» Центр «Космонавтики и авиации» на ВДНХ покажет, почему Россия ― лидер в космосе Это было время великих достижений и всенародного ликования. Одна из самых популярных песен о космосе. Школа настоящих мужчин: с детского сада они играют в хоккей. История спортивного центра из Петербурга Первый отряд космонавтов. Из 20 претендентов в космос полетели только 12. Хозяйка салона красоты рисует забавные комиксы о мире красоты. А вы бы остановились? 11 апреля признан Международным днем освобождения узников фашистских концлагерей. Немалое количество «лагерей смерти» были ликвидированы Красной армией Удивительное место в Подмосковье — город-призрак как на машине времени перенесет вас в 18-й век. Как теперь не веселиться...: в Москве поселился дружелюбный сосед, Человек-паук! 
 
Инстаграм Человека-паука: https://www.instagram.com/moscowspider/ Кого в Москве больше - москвичей или кошек? 11 апреля 1944 года Красная армия разбила немцев в Керчи В Петербурге кто-то поставил на улице пианино. Теперь прохожие устраивают на нем настоящие концерты. Это Питер, детка! Необычные собаки-терапевты помогают деткам с особенностями развития. 10 апреля Красная армия освободила Одессу от фашистской оккупации Камчатка с высоты 10 000 метров Земля не плоская! 
Вид на нашу землю с МКС. Выглядит просто потрясающе! Иностранцы едут в Россию! Какие места и маршруты привлекают их в нашей стране? Закройте все кредиты и забудьте о процентах до 120 дней с кредитной картой Tinkoff Platinum. Перевод задолженности без комиссии.

Подробнее: https://l.tinkoff.ru/mycardcc Церковь Преображения, этномузей Хохловка. Церковь построена в 1702 году без единого гвоздя. Даёшь весну! В Южно-Сахалинске прошёл «Жаркий спуск», главное правило которого — чем меньше одежды, тем лучше! Редкие кадры дубляжа мультфильма "Малыш и Карлсон" Маяк Бюссе, Приморский край Эта девушка лишилась ноги в аварии, лежала в коме шесть дней, а теперь помогает другим нуждающимся в помощи людям! Путин и премьер Швеции устроили стихотворный баттл на Арктическом форуме в Санкт-Петербурге. Девушка оставила любимую профессию и жизнь в городе, чтобы открыть приют для собак. Утро в Сочи Отмечай подруг, у которых такое-же весеннее обострение 😁😁😁 Озеро Кезенойам, Дагестан Красавчик! Президент Исландии заговорил на русском на «Арктическом форуме» и сорвал шквал аплодисментов. Что такое тифлокомментарии и как изменилась жизнь людей с проблемами зрения с появлением приложения «Искусство.Вслух»? О новой важной разработке — в нашем видео. 9 апреля советские войска выбили нацистов из Кенигсберга ― нынешнего Калининграда Ольхон, Байкал Малышка, в 12 лет покорившая мировые подиумы. «Нормально себя ведут, закусывают». Путин пошутил про финских туристов на встрече с Президентом Финляндии Самые свежие новости России с участием животных! Морозное утро. Дунилово, Ивановская область Полным ходом в Москве идет строительство «Диснейленда» Как в Китае поют "Прекрасное далёко" Генуэзская крепость в лучах закатного солнца Незабываемый голос и всеми любимые образы. Чем запомнился Алексей Булдаков? Держим курс на развитие! Форум «Арктика - территория диалога» Звёздная ночь в Крыму Рунету исполнилось 25 лет! Вспоминаем, с чего начался российский интернет Севший на мель корабль «Рио». Кабардинка, Краснодарский край Внедорожник превращается в настоящую...неваляшку: новый эффектный аттракцион от армавирских каскадеров В Россию приходит аналог магазинов Amazon Go, где нет кассиров и очередей. Упал-отжался. Учительница физкультуры из Калмыкии среди лучших пауэрлифтеров России Бурятия Танцы без страховки на высоте птичьего полета Как жить дальше? Сатирический монолог Савелия Крамарова Заповедник Эрзи, Ингушетия Когда здоровая пища побеждает фаст-фуд Чем запомнилась рабочая неделя президента Парень на спор прошел пешком от Бузулука до Самары Человек с неограниченными возможностями! Сергей Бурлаков смог достичь грандиозных успехов, несмотря на инвалидность. Рассказываем историю россиянки, которая подписала контракт с UFC Редчайшие белые львята родились в Крыму, в сафари-парке «Тайган» Подборка самых смешных моментов из жизни футболистов и тренеров нашей сборной. Особенно Хиддинк удивил 😂😂😂 Изучаете английский, а результат не устраивает? 
Смотрите фильмы в оригинале😉

👉Обогащаете словарный запас – герои говорят, как обычные носители.
👉Развиваете навык восприятия на слух: интонации, логические паузы, ударения.
👉Знакомитесь с английским юмором. Их шутки – игра слов. Не секрет, что при переводе смысл выражений теряется.

Всего 20 минут в день таких занятий, и через 6 месяцев понимаете актеров без субтитров. 
Но процесс можно ускорить. Как?

Записывайтесь на бесплатный вебинар «Как понять английский за 2 часа». 
Вы с Алексом Рубановым улучшаете знания языка и после занятия смотрите новинки кинопроката раньше всех.

⏰ Ждем вас 9 апреля в 20.00
Регистрируйтесь: https://vk.cc/8MtbwB Как звучит «Миллион алых роз» на японском Озеро Джека Лондона, Магаданская область Хозяйка салона красоты рисует забавные комиксы о мире красоты. Добрый полицейский помог пожилой женщине перейти дорогу Вулканы Ключевской и Камень, Камчатка А вы что думаете? 6 апреля 1945 года Красная армия начала наступление на 
Кенигсберг ― нынешний Калининград Весна в Крыму Зверополис: истории зверей, заблудившихся в большом городе Пенсионер поставил мировой рекорд, проведя сутки в ледяной воде. Весны, красоты и солнца ждут везде и на Крайнем Севере тоже! Новое снежно-нежное видео от художника и режиссера [id37292693|Марины Акишиной] Настоящие асы! 5 апреля образовалась группа пилотов «Русские Витязи» Девушка оставила любимую профессию и жизнь в городе, чтобы открыть приют для собак. На пути к Победе! Как Красная армия отбила Братиславу у нацистов Необычные собаки-терапевты помогают деткам с особенностями развития. Оказаться внутри великого романа! В Казани поставили иммерсивный спектакль по «Анне Карениной» Вот что нужно делать и где нужно участвовать, чтобы вас как лидера и специалиста заметили. Эти ребята добиваются успеха прямо сейчас.

#ЛидерыРоссии Как в Китае поют "Прекрасное далёко" Медведь Мансур уже три года живет вместе с авиаторами Танцы без страховки на высоте птичьего полета А вы бы остановились? В Москве стартовала Всероссийская акция «Вахта Памяти» Чтобы перед тобой распахивались все двери, нужно пройти сложный и тернистый путь. Это под силу далеко не каждому. Памяти Георгия Николаевича 🕯 Спасибо за ваши фильмы Памяти Георгия Николаевича 🕯 Спасибо за ваши фильмы Памяти Георгия Николаевича 🕯 Спасибо за ваши фильмы В Москве скончался режиссёр Георгий Данелия. Его потрясающие фильмы любила вся страна... 🕯 Немецкий Mercedes-Benz с русской душой! Все особенности завода, на котором будут собирать отечественные иномарки. Юная модель с синдромом Дауна покоряет модные показы и конкурсы красоты своей улыбкой и харизмой. Доброе утро москвичи! Парень поднял настроение пассажирам автобуса круассанами и кофе! 
 
Ссылка на Инстаграм Димы Базылева:https://www.instagram.com/bazylevtv/ День, когда родился гений. Андрей Тарковский известен во всех уголках планеты. Его фильмы переведены на десятки языков и в каждом в каждом из них живет частичка его души. Чтобы заняться серфингом не обязательно ждать лета или ехать на южные пляжи. В разных уголках России практикуют северный серфинг. Феминистки Астрахани показали, что такое настоящая женщина, в фотопроекте «А я — женщина». Задели ли вас эти фотографии за живое? Здесь был Путин! Президент оставил автограф на капоте Мерседеса Красивая и опасная! Но только на ринге 😍😍😍 